利 對 李 1

展望下一場啦

開過啦

有冇hea左D

slow+鳩名

又慢又hea

岩啦同隊閪波一樣

展望下一季

今場贏唔到
係時候打落水狗反底

同埋係 李 對 利

重開好嗎

中場人就多 但無個用得
前場踢死三個
中堅=0
閘無後備

都唔知可以點

sor
以為係李城po

出返去先

[主場崩潰] 李斯特城 對 利物浦 1

睇番，第二球都算，第三球真係好離譜下

sor重開第一次1001

渣士準備打落水狗

其實第2球或多或少都係猜唔生粒波搞到派膠 解圍幾次都比人反搶猜返入腹地

你位換位 米拿 沙基利 完全抗唔到逼搶最尾直情變左skip中場踢法

去新post

拿比基達
最後希望